肯定收撚左錢啦

班牛屎老玩咁大搵命搏，仲唔係收左何妖錢搞事？

咩肯定，新聞話有捐款比佢地好耐

何妖上次都自打咀巴啦
大把錢派 不過唔係呢到派呀啦嘛